有無人同女朋友係相處唔到？

我同女朋友就係咁，天南地北，性格好唔同。我外向，喜歡廣交朋友。反而女朋友好摺，寧願自己一個，都唔搵朋友。

有無人都係咁？

你唔係第一日知佢嘅性格
相處唔到點解要開始

咁到一齊到都幾好野

因為感覺行先

唔係要答案，只係想知有無巴打係咁嘅情況

mk 到負皮咗，Sor

了解而分開囉

唔知你第幾次拍拖，正常人都希望搵同自己性格夾到嘅人一齊

你外向，佢內向。佢中意摺埋一個人，佢眼中就可能只有你一個，希望同你一齊多過同其他人。你可以同佢講你日常同其他人嘅事，佢去聽，話唔定比你感染埋變得外向。

相處唔到嘅原因係咩？唔通真係因為外向內向而相處唔到咩？

咁有咩問題？

定你想你條女+你+你啲fd一齊出街？

不如你比你女朋友我
我搞到佢變open晒還返俾你

人同人之間梗係相似同相反既位並存嫁喇
情侶都唔會例外 點為之相處唔到

完全相反就唔會一齊到 完全一樣大家又會悶
就係要並存先balqnce到

想分手咪講囉
係咪有左第二個呀？

所以d人成日話咩外向同內向互補係最夾我就一d都唔信